立志當警察DSE生轉報救護課程

有骨氣嘅毅進同學

毅進仔都睇黑警唔起

不願上鏡的郭先生兩年前中六畢業後未有繼續升學，現時任職跟車送貨。他指希望可找到穩定的工作，故打算重返校園進修。他已報讀了紀律部隊毅進課程。對於近日社會衝突引發對警察的批評，郭則未有因此而卻步，認為不少網上批評都過分誇張。

未來警犬

垃圾做埋d跟車仔 唔怪得要考狗了

淆撚到

唔好咁講跟車仔 跟車仔可能係垃圾
但都係一份正職 起碼仲係個人
而家佢就走去做狗